bitcoin 2020 halving

2020 5月又係4年一次減產，盡量炒底入定貨，2021等數錢

月供定投:2萬@3528.2

老子真係有先見之明，今日8000了

執幾多

笑了

而家9800了

減產前都冇得輸

推 po.
是咁的，年幾前萬四蚊果陣買左萬五蚊BTC, 然後插到落六千幾我一眼都冇望過。
一直擺左響Anx Pro, 近排睇返原來Anx Pro 唔再受deposit, 睇個樣唔知係咪就執。
各大大有咩 wallet 介紹有得 trade 食水又冇咁深？

Coinbase我用